[又一隻新經濟股] 有才天下（6100）招股

內地招聘網站「獵聘網」母企「有才天下信息技術」（6100）將於下周二（6月19日）起至22日公開招股，計劃全球發行8,800萬股，當中一成在港公開發售。招股價介乎28.5元至35.5元，集資最多31.24億元，以每手200股計，入場費約為7,171.55元。
集資淨額的當中約40%將用於進一步提高研發能力及產品組合；25%用於擇機收購或投資與公司業務互補及支持增長策略的資產及業務；25%用於繼續改進及實施銷售及營銷計劃；10%用於營運資金及一般企業用途。預計股份於6月29日在主板掛牌，聯席保薦人為摩根士丹利及摩根大通。

係咪LinkedIn d frd?

btw, 大細摩一齊出馬

有人抽？

岩岩隻會負天下 趺到仆街喎 新經濟 靠得住既咩?

大細摩一齊出馬
第二日必破招股價

連續四隻呢d新經濟股

匯付，維信金科，有才天下，過多兩日應該仲有隻叫qeeka

全部都諗住小米上之前最後衝剌，推晒上市

最大問題係呢d股票全部估值都太高，根本行業未成熟，大陸隨時可以監管，即刻收皮

不過d外資大投行好似幾睇好呢行...

有冇巴打抽

入場費同近期新股比高左啲

買翻JOBS算

識玩梗係抽梁天志

睇左佢份招股書
到底有咩賣點

幾個月前見到消息已經plan 左抽佢
佢係大陸既地位同jobsdb 差唔多
但最吸引都係已經將人流數據變錢
我就抽左幾手

利申匯付天下苦主

點睇1763 醫療概念

其實呢行有得做既，用big data分析d 人口數據，不過呢排新股上邊隻死邊隻
仲要大小摩一齊出手真係不了

負負得正

jobdb , openrice , 連登遲早都上市

準備做大股東